支那學生後樓梯掌摑香港學生

屌你老母支那狗

如果今次呢隻支那狗冇事嘅話以後所有新移民都夠膽咁樣對香港人

推撚度有人起底

推

再次証明, 無一個支那狗是無辜的

過江龍惡過地頭蟲

即刻搵救兵

同支那狗，支那新移民，雙非做朋友班冚家鏟快撚啲望下 屌你老母

惡過共產黨

唔該幫手推一定要起到底

邊個有支那朋友嘅全家生cancer花柳梅毒

推，一定要起底

Push

push

咩事

片?

一定要支那豬死

好似係被人打果個女仔偷野
雖然偷野係唔啱，但洗撚打人咩屌
btw 被人打果個係香港人？

Agree

咁又點？支那嚟香港咪又係偷我哋啲資源？

岩牙

好似話佢偷東西喎
不過點知佢係香港學生？
個外型都好支那下

大陸

推到香港人送返支那人被偷既野比佢

打人果班係支種就一定仆硬街
但問題係唔知比人打果個係咪香港人姐

如果唔係香港學生嘅話，搞大件事都係打人嗰個支那受害姐，仲可以公開埋俾人打個女仔既樣，一箭雙鵰。如果喺香港學生嘅話直情要私了佢啦屌。

淨係想中國人死已經夠啦，理閪個受害人係害支定香咩

起底

如果俾人打嗰個唔係支那嘅話咪開埋佢個樣囉，推咗先起碼搞到一隻支那先

睇下大陸閪幾團結啦

所以大家根本唔係為左幫個女仔 只係想睇人仆街

自膠
*唔係香港人

咁又點？做支那就係應該仆街㗎啦

負評嗰個返去支那游水啦屌你老母

被打點知係香港人？

唔係想blame the victim
但事主完全唔反抗都有嘅
俾我就一嘢踢佢落樓梯

如果唔係嘅話到時咪公開埋佢個名，一箭雙鵰

tui tui tui

哇
原來係咁
香港人咁邪惡既
我都係支持政府了

Ok

你返支那游水啦

香港人二等公民

諗極都諗唔明，點解班mk仔女成日打人都要拍片之後周圍share，好似驚死冇人知

幫手推唔該

自推十連

一

二

仆街支那

三

四

五

六

七

八

聽落好順口

九

十

再數多一次

壹

？

貳

天水圍全部新移民食撚屎啦
手足都冇情講

參

差佬做唔到野就唯有市民自組自強

肆

伍

陸

柒

捌

玖

拾

又咩事

其實點知俾人恰嗰個係香港人

癡線

召喚起底組

屌你帶風向就死撚開啦，你唔屌埋天琦？

痴撚線

放心
一定冇事
港共就係要咁樣

點知係香港人？

預左架啦香港人=三等公民
包袱抗爭 咪接受後果囉

黑警一定唔敢拉

應該全面批鬥呢啲支支

Tui

邊到 複卓

跪低比人打
條女係咪做左咩衰野先搞到咁

你又知比人打個個係香港人?話唔定狗打狗

如果換做強國人偷野
你就會話抵打
雙重標準

屌你上面D人係咁講
屌晒D新移民

抵屌

可以屈佢偷嘢再打

你都on9 擺明要雙重標準啦

咪就係

呢度係連登
同埋現實係好多香港人都係咁 鐘意食花生

其實我有時真係唔明啲人個腦係咪生草架
點解每次做呢啲野都要拍片呢？係咪覺得好威啊

利申：想比個支那妹SM 我都想俾佢打

佢地偷唔偷野都抵打架啦

起班支那賤畜出黎，民族問題，唔會忍

躝番上去支那啦支那人

冇話抵唔抵打
但我點都會話打人班友係最仆街先
同埋我覺得就算偷野果個係香港人都好，偷野都係錯

推咗先

呢排做乜撚野事咁多欺凌
仲要個個都咁on9係到拍片

咁又點？支那人就係低賤㗎啦，雙重標準好正常。你對你老母同對隻狗都唔撚一樣啦

同新移民做朋友有咩問題
識個新移民fd啲廣東話同香港人冇分別又黃
佢唔同人講佢係新移民都冇人知

呢個支那學生係唔係想比人掌摑？

如果俾人打嗰個係支那人就公開埋佢個樣，到時一次過搞晒兩個

支那仔思維

屌你老母啦
我依加擺明雙重標準
支那賤畜無事無幹都抵打
Ok?

係呀
香港人惡過共產黨㗎
咁唔鍾意香港人就躝返上支那啦

關咩事？佢哋低賤係事實，支那人冇資格睇唔起任何人，你咁撚鍾意嘅躝返上去住啦屌

如果係黃嘅咪冇問題囉，但係得幾多個係Wong

垃圾
兩方都係

*黃

你老母就支那閪思維

推佢老母

香港人不嬲都係二等公民
係自己唔覺啫

mon post 黑警做野未？

叫你支那fd返上去啦
根據返叫個post邏輯

支那人冇一個係無辜
支那人就係抵屌

牛唔飲水...

你都痴撚線，唯一解決呢個問題嘅方法就係殺撚晒啲支那人

明明佢哋先係二等公民

洗撚同佢哋講乜嘢雙重標準

你咪支那賤畜囉傻閪

完全認同

你係咪支那仔呀？嬲呀？

通常有把柄

咁應該點 報狗？

屌佢老味 搵班支那人出黎

你不如講下有幾多香港人係真香港人啦
老豆老母呀爺呀嫲都唔係支那人先可以叫香港人
衣家啲香港人咪又係以前啲新移民
咁係咪又係支那人

不嬲都話支唔支那人係心態問題

你咁聰明嘅 不如比個獎你?

傻鳩

成個post講到香港人偷野就冇問題咁
兩邊都唔抵幫
咁既質素好意思想贏
柒出國際

推呀 推呀 推呀 推呀 推呀！！！！！！！！

點會有事

呢單野，班狗一定唔會拉人

芝麻狗關心佢做咩死低等生物

你知唔知自己講緊乜撚嘢？如果係黃既，我哋當佢係新香港人就唔係支那啦，用撚下個腦啦五毛

屠支喺必須

黑吃黑咋嘛屌 成班社會垃圾

正確

全民習武講咗好耐啦

唔夠狗打可以了解，連支那人都打唔赢

有冇前傳？

推
民族大仇
不可不報

??? 同老師講

推撚到欺凌者被起

兒登嘛
質素低到

起底，之後手足識做啦

起底，之後手足大家識做啦

以前中學又係有個支那生成日玩欺凌掟人書包落街打老師
掟翻佢哋翻大陸啦

就係雙重標準支那人本身抵打
你會唔會話猶太人同黨衞軍有雙重標準

好老實你嚟香港咪又係偷香港人嘅資源，你咪當還債囉

真係好難講
好多當時現場會驚
你睇啲欺凌事件個個唔敢反抗

btw 無論佢做錯咩都好
佢比人蝦我哋都冇面
人哋心諗香港人就係咁廢

推到有名有圖

讀閩橋中學

係架 係強國人既話
想加入打黎死佢添阿
係雙重標準又點撚樣阿
依加個問題係香港人比人打
即我哋自己人比人打
我理得佢啱唔啱

講到明就沉啦

報狗攬炒啦

支那西

警察～～唔好拍推車戲啦 黎滅蟲啦

直接將偷野合理化
樓主唔做官真心浪費

已經預想到十年後香港人係香港 俾大陸人圍毆既情況

你真係一個傻閪，對住流氓講到你有柒用咩？本身支那嘅制度就係咁樣，對住支那人梗係要用返支那嘅制度啦

*道理

被摑果條女對腳好白滑

啲人咁撚大愛既呢次真係抵啦 抵香港人比支那狗恰

之前好多連登仔吹奏支那妹架

凱婷最壞

如果真係偷嘢係抵死

嚴肅處理即係記大過？

係支那人既話 黑警一定當睇唔到
信我

就算佢有做錯，唔代表可以打人

同意，佢地根本就係垃圾，就算比人打都好撚正常

吊你老味咁L惡比我搵到欺凌主謀 我大巴大巴車鳩死佢

推到你被捕

屌佢老母

閩橋本身都好大陣大陸味

閩橋係藍校睇黎道歉完又冇事啦

因為覺得自己好L型覺得自己冇錯囉
想畀人見到受害者醜態囉
實質個腦裝屎，腦筍都未生埋on99

話知係咪偷嘢 總之打人就係唔啱

連衞兵準備出動

其實新一代好多香港學生都走去講蝗話

係未痴撚線

啱呀 如果被打嗰個都係支那 呢個po根本就冇存在意義

私了姐 唔好報警

支那人去到到都侵略

如果俾人打嗰個係支那咪公開埋佢個樣，一次過搞兩隻支那點解會冇存在意義？

係
中國人無一個係無辜
牠地只有一個身份
就係香港人既敵人

條女講咩：細個偷*真，大個偷金？
究竟偷咗咩野？

推爆佢

講真
中國人唔會真心黃
牠地自稱黃只係扮野為拎著數

梁天埼快d死返上去

除咗資源
仲有香港人既身份

發覺你班大陸仔次次唔夠講就拎梁天琦出嚟
就係因為咁
梁天琦已經由港獨既象徵
變成大陸仔妄想升級做香港人既希望

老實講我幾樂意見到咁
香港獨立既象徵竟然係個大陸仔其實係香港人既恥辱
真心支持香港獨立既人絕對唔會係因為受到梁天琦既影響先會支持

下用返連登仔理論,條女係抵死喎
佢偷野警察捉唔到佢,咪私了囉。
大陸妹都係違法達義姐,有咩問題?

預左有人話,你又知佢真係偷左野?FACT CHECK左未?

細個偷針
老一輩成日咁講

dnlm 煲大佢

字都唔識打

連登仔會同你講道理?
我覺得兩邊都唔抵幫

Wtf

講得好啱

06年出生？

香港人俾人私刑都唔幫 你食屎啦

報警thx

fuck

起佢底趕番上支那執屎

支那蓄係香港先係一等公民

哇，Ching咁撚正義上年班狗出黎打人果陣你有冇上前去stop佢地啊？DLLM！

邊度香港學生

香港人除咗童黨欺凌點會咁打人
而家下一代同大陸睇齊

牛唔飲水唔行後樓梯丫

起底未?

你個名
條女偷咗耳機？

起左底先咪知邊個唔岩邊個唔著囉

拍得片都係想大家公審下姐

諗起阿哥6年班果時俾好朋友偷咗部電話
推機年代...部電話買咗冇幾耐...果位同學成日上黎玩...好多年同班同學..佢就係我哥去廁所果時偷咗部電話走人...大家都估係佢偷..（時間吻合..其他同學仔走哂..佢最後留係房）
咁又可以點...個賊仔仲要係prefect..老師眼中好學生..
我都鄧阿哥好憤怒..好唔開心...但老豆老母話人地屋企好窮...呢件事就由佢算啦...小事化小...返去學校唔好再同佢玩喇...
補充：條仆街都係新移民黎嘅...大幾年果種同班同學偷細路嘢極無恥

Btw我其實想講文明人同生番對呢種事嘅處理方法

個樣其實都幾支那
唔明點解一口斷定係香港人

二等分民

咪就係 同支那講公平訓咗幾耐

食屎，如果唔係揚咗你都唔會道歉啦，推

如果比我遇到，我唔肯定控制到自已唔去打人

私人恩怨理得咁多咩

連登仔：新移民係手足

應該平等對待中國人
大家都係華夏兒女

起底有理!

中國人好狡猾

其實大把，好多手足老豆老母都係新移民

藍絲本身應該已經要趁地林

食屎啦屌佢老母
有錢大撚晒呀收皮啦俾人打幾獲補數先啦

唔被人私刑你係咪要心揸正黎做呀
我相信條女寧願被人打都唔想有案底

打死班蝗蟲

你理西佢跪係度係咪支那妹
總之
打個個係支那, 就搞大佢, 搞死佢
點都有一殺

啲狗都唔會查

全民健身dllm

支那賤畜！

大中華膠有冇補充？

有12條支那畜/大中華膠負皮你

真低級

Pish

推到佢仆街

好撚嬲

屌你老未啱撚識分莊閑

屌你老母死臭雞